求救 買錯adobe plan

之前final project諗住淨係買一個月
今日先發現原來買咗每月繳費嘅年plan
直接cut約要比800幾蚊 但我平時都唔用adobe
有冇方法可以cut咗佢
唔通要cut卡？

Up

Help

幫推